#portal

Flask сайт отправляющий запрос на модуль scheduler REQ формата ({'SATELLITE':['NOAA 18','NOAA 19','BEIJING 1'],'command':'schedule',
     'start':'{}'.format(datetime.utcnow()),'end':'{}'.format(end)}), и принимающий ответ REP в форме массива из расписаний.
Если в запросе не указоны парамеиры start end, то модуль scheduler высылает расписание на ближайшие 5 дней, если эти параметры указаны то модуль пришлёт расписание на указанный отрезок времени.
Сайт обновляется автоматически каждые 10 мин.